====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Même si l ' on considère que ce pourcentage est plus élevé que la moyenne annuelle , on peut estimer qu ' en 1962 les relations d ' affaires ont donné naissance à quelques 3 millions de déplacements en avion , au départ ou en provenance de Paris .
Tokens having emotion: [ considère, estimer ]
Lemmas having emotion: [ considérer, estimer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration, admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considère, estimer ]
Lemmas having emotion: [ considérer, estimer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration, admiration ]
Total emotion lemma counts: 2

